[家居清潔]生锈水積點搞好

咁多位想問下生锈水積應該點搞 之前有個位流水 E家廁所塊雲石地好撚多生锈水積

認真
漒水最快
如果連漒水都洗唔甩嘅積
我諗冇野洗得甩